{
  "Build powerful forms, workflows, and document automation.": "生成强大的表单、工作流和文档自动化。",
  "Your Feathery admin API key. You can get an API key by creating an account.": "您的Feathery admin API 密钥。您可以通过创建帐户获得一个 API 密钥。",
  "Create Form": "创建表单",
  "Update Form": "更新表单",
  "Delete Form": "删除表单",
  "List Form Submissions": "列出表单提交",
  "Export Form Submission PDF": "导出表单提交 PDF",
  "Create a form based on an existing template form.": "基于现有的模板表单创建一个表格。",
  "Update a form's properties including status and translations.": "更新表单属性，包括状态和翻译。",
  "Delete a specific form.": "删除特定的表单。",
  "List submission data for a particular form.": "列出特定表单的提交数据。",
  "Create a PDF export for a specific form submission.": "为特定表单提交创建一个 PDF 导出。",
  "Form Name": "表单名称",
  "Template Form": "模板表单",
  "Enabled": "已启用",
  "Steps": "步骤",
  "Step Images": "步骤图像",
  "Step Videos": "步骤视频",
  "Step Texts": "步骤文本",
  "Step Buttons": "步骤按钮",
  "Step Progress Bars": "步骤进度条",
  "Step Fields": "步骤字段",
  "Navigation Rules": "导航规则",
  "Navigation Conditions": "导航条件",
  "Logic Rules": "逻辑规则",
  "Form": "形式",
  "Translations": "翻译",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Created After": "创建于",
  "Created Before": "创建前",
  "Count": "计数",
  "Completion Status": "完成状态",
  "Fields": "字段",
  "Exclude Field Values": "排除字段值",
  "Sort": "排序",
  "Page Size": "页面大小",
  "Use Cache": "使用缓存",
  "Field Search": "字段搜索",
  "Fuzzy Search Threshold": "模糊搜索阈值",
  "Fuzzy Search Parameters": "模糊搜索参数",
  "User": "用户",
  "The name of the new form (must be unique).": "新表单的名称 (必须是唯一的)。",
  "Select the template form to copy from.": "选择要复制的模板表单。",
  "Whether the created form should be enabled. If not set, inherits from template.": "是否启用创建的表单。如果未设置，继承模板的继承。",
  "Define the steps for your form.": "定义您的表单的步骤。",
  "Edit image elements on steps.": "编辑步骤中的图像元素。",
  "Edit video elements on steps.": "编辑步骤中的视频元素。",
  "Edit text elements on steps.": "编辑步骤中的文本元素。",
  "Edit button elements on steps.": "编辑步骤中的按钮元素。",
  "Edit progress bar elements on steps.": "编辑步骤的进度栏元素。",
  "Edit field elements on steps.": "编辑步骤中的字段元素。",
  "Define how users navigate between steps.": "定义用户如何在步骤之间导航。",
  "Conditions for navigation rules. Reference the navigation rule by its index (0-based).": "导航规则的条件。通过其索引(0个基准)参考导航规则。",
  "Advanced logic rules for the form.": "表单的高级逻辑规则。",
  "Select the form to update.": "选择要更新的表单。",
  "New name for the form.": "表单的新名称。",
  "Whether the form should be enabled or disabled.": "是否启用或禁用表单。",
  "Add translations for form text. Note: This will override existing translations.": "为表单文本添加翻译。注意：这将覆盖现有的翻译。",
  "Select the form to delete.": "选择要删除的窗体。",
  "Check to confirm deletion. This action cannot be undone.": "选中以确认删除。此操作无法撤消。",
  "Select the form to get submissions for.": "选择要获取提交的表单。",
  "Limit submissions to after this update time.": "在此更新时间后限制提交。",
  "Limit submissions to before this update time.": "在此更新时间之前限制提交。",
  "Limit submissions to after this creation time.": "在此创建时间后限制提交。",
  "Limit submissions to before this creation time.": "在此创建时间之前限制提交。",
  "Limit the number of returned submissions.": "限制返回的提交数量。",
  "Filter by completion status.": "按完成状态过滤。",
  "Comma-separated list of field IDs to return.": "以逗号分隔的要返回的字段ID列表。",
  "Don't return field data. More performant for large datasets.": "不要返回字段数据。大数据集更多性能。",
  "How to sort the returned field values.": "如何排序返回的字段值。",
  "Number of results per page (default 500, max 1000).": "每页结果数 (默认500，最大1000)。",
  "Use cached data for faster response (may be a few minutes old).": "使用缓存数据来做出更快的响应(可能是几分钟前)。",
  "Search for submissions with specific field values.": "搜索具有特定字段值的提交。",
  "Score threshold between 0 and 1 for fuzzy search.": "模糊搜索的分数介于 0 和 1 之间。",
  "Fields and terms for fuzzy search. Weights must sum to 1.": "模糊搜索的字段和条目。重量必须和 1。",
  "Select the form to export submission from.": "选择要导出提交的表格。",
  "Select the user whose submission to export.": "选择提交要导出的用户。",
  "All": "所有的",
  "Completed Only": "仅完成",
  "Incomplete Only": "仅不完成",
  "Alphabetically by Field ID": "按字段ID排序",
  "By Form Layout": "按表单布局",
  "New Form Submission": "新表单提交",
  "Form Completed": "表单已完成",
  "File Submitted": "文件已提交",
  "Triggers when a user submits data through your form.": "当用户通过您的表单提交数据时触发。",
  "Triggers when a form is completed by an end user.": "当一个表单由最终用户完成时触发.",
  "Triggers when a file is submitted in your form, or when a document is signed/generated.": "当文件以您的表格提交时，或者当文件签名/生成时。",
  "Lookup By": "查找由",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Select the form to monitor for submissions.": "选择要监视提交的窗体。",
  "Select the form to monitor for completions.": "选择要监视完成的窗体。",
  "Choose how to find document envelopes.": "选择如何找到文档信封。",
  "The ID of the document template to monitor.": "要监视的文档模板的 ID。",
  "Select the user to monitor for file submissions.": "选择要监视文件提交的用户。",
  "Document Template": "文档模板"
}